如果元旦日第一個出世嘅人香港人唔係嬰兒，我永遠離開連登

係你老母屙d屎

唔明

別醬嘛，大家都係腥港人

咁你想個香港人一出世就係成人？

你嗡乜春

樓主中文考左5次都唔合格 大家原諒佢

樓主唔識字都係走啦

踏入龍年，本港首名出生的，是一名嬰兒，凌晨0時0分在浸會醫院出生，重3.4公斤。

一出世識打機